多倫多大學唔肯撤黑警招聘廣告

求其話個廣告合法就算
仲叫你繼續加油